［深夜秒回到訓］の 男/女朋友係連登仔

有無絲打男朋友或者巴打女朋友係連登識？

點識

有 男朋友係

點識

交配完識